講好左港男港女 勇武和理非大和解 做乜又比人分化?

屌 真係見到個短褲post都燥
大佬可唔可以唔好係依個時候推D分化Post
過左咁多次 次次物資都只係話缺頭盔眼罩鹽水
幾撚時有見過話缺膠
仆街缺膠就好呀 我唔撚洗洗咁多錢買貴野過黎呀 膠咁撚平
好心啦 女仔著乜係佢地自由 長期抗爭 人又多 著得輕便D都唔撚得?
我唔想再將任何人分化 只係認為 目標一致 就係自己人
個分化Post就由尻佢沉啦

自推

推

隔離嘈撚完未

Push

推
著咩有咩所謂 唔會影響大家嘅信念

咪撚再推D分化post啦
有時間搞下文宣唔好?

你要屌人浪費膠
咁不如屌人唔識自己帶勁眼罩 搞到Tear gas入眼要用鹽水洗啦
鹽水貴過膠幾多倍你知唔知?

請停止分化!

下次可以用提點語氣
利申：唔覺得佢分化

唔好再分化啊

好!
我推多一陣就會停

幫推

真係唔知嘈咩，眼見好多本身唔諗住企前線，諗住幫下後勤，但其實最後睇唔過眼前線想保護佢地先走上前，唔通返屋企換褲？

其實都係擔心佢地安全啫

見到個Post 我就諗番起反送中之前既 女人=臭雞論
我有時真係唔明點解要咁講

以下係Copy個Post一位User comment:
From: 喂呀唔好咁痴線啦
試圖搵個絲打（我家姐）叫佢認真答：

「因為普遍啲褲嘅版型同男士嘅唔同，一般都會偏緊身、顯腿型，紮肉咁，連胯位都緊過你地啲褲，坐都辛苦，你試下搵啲布包實（係包實，唔係覆蓋）咁行出街，你就會明點解我地唔想著長褲

你可能會話咁點解唔著鬆身褲，咁因為唔係個個著得好睇，柒嘅嘢你日常出街唔會著，咁自然唔會響衣櫃一搵就搵到，於是出去夢遊個陣就唯有紮肉與短褲之間抉擇

仲有唔係個個都有運動習慣，屋企有通風透氣嘅運動長褲

唔係短到見底嘅，就原諒下佢地啦
不過可以呼籲買褲嘅」

咁wor

可能樓主係真係擔心安全
但係你入去睇一睇 就會見到好多人又話咩女人天生愛露 發姣點點點
我唔係女人 我唔知 我都唔認為有必要知
出得黎 大家就係自己人 佢著乜係佢決定 我地要做既就係保護所有出黎既人

同意
唔好黎到呢步先自爆

推到咁上下我就會停
唔好因為衣著問題而去嘈, please

係
著短褲仲可以男人增加士氣

怕咩, 物資既野有人就會有物資!
最怕你唔黎

香港人大把錢

咪就係
我買夠包晒你成個人嘅保鮮紙又點話
最緊要係人
唔係啲膠

都on撚9 短褲係方便走動 跨欄 搬物資
我自己著得咁上前線我就預咗後果 對腳中椒用普通水沖一沖之後咪再上返去
咁都有3000正皮 攬住堆包鮮紙過世啦咁

無錯!
o係依個大家休息 專心做輿論戰既時期就唔應該因為D膠而嘈交

講真
有心出黎 已經好好

To 任何一位有份出力既絲打:

我相信o個二千幾人只係擔心大家安全 唔係譴責你地既衣著
著咩依然都係你地自由選擇
無膠包既 依個Post度留個言 我買100卷出黎比大家包過夠
加油!

我都為自己#1個留言道歉
真係語氣重左... 但係我真係好怕D批鬥女仔既Post 根本講黎都無意思...
I'm so sorry

認真,為安全著想,著返長啦,女仔皮光肉滑比人打到穿晒就唔好,
各位女義士真係要諗諗,要保護自己,唔好比班狗咁易傷害到,
而家真係打得唔算甘,因為多鏡頭,
雨革龍和時,D狗真係會一腳踢落嚟見光位
而個個行出嚟咁多日,應該好多進步架啦,
邊D說話係出自真心擔心,邊D係分化,我相信大家識分

我一開始睇個topic都諗住只係一個提醒女仔既Post
但係禁入去見到D人又姣西 又拎光環 又天生愛露咁講
就忍唔住出黎開Post

如果我語氣重左我道歉

講番句，我愛港女搞點

搞掂

推番琴日個愛港男港女Post好過啦

發現有唔妥善嘅地方絕對可以提醒
但係絕對唔係唔跟自己嗰套就話人
傻閪 搏出位 玩玩下 姣底etc
隔離仲要話人天生姣底唔撚敢認
我唔敢論斷其他人有冇發夢
但發過夢就知 著乜都好目標一致
都係幫到手嘅人 物資幾咁閒 買囉
搞分化 屌到人出都唔想出 就乜都冇

非常同意

推依個Post都OK 用字會溫和過我開依個

提完唔理就算
有港男亦有港女唔用保鮮紙
佢地係知發生緊咩事
就麻煩大家專重佢地既決定
真心想團結既
佢地唔夠防 就係衝擊時
為隊友行前一小步

好多本身只係好輕嘅說話
俾有啲人煽動放大
好似之前講高登一樣，有啲人過份放大
我好有信任連登仔識分寸，知邊啲說話係有心分化或者好易俾人帶到去分化
所以大家要多啲提點，玩下、串下冇咩問題、就算善意提點都ok，但唔好情緒化指罵，俾人侮辱都好，唔好太上心情緒化噉繼續落去。冷靜諗下爭議係咪有用

agree